會唔會其實 sammi 根本係默許安仔偷食

抑鬱到性冷感, 所以比安仔係外面解決, 佢兩個就繼續做心靈上夫妻

賓穎西乾淨定妓女乾淨，好難揾答案

有可能

馬明都性冷感